{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044819",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=4310&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "유성 호텔나무"
    },
    "text": "駐車場は部屋ごとに台駐車が可能で、バレットパーキングも可能です。 周辺には亀岩駅と儒城温泉駅があります。 また、儒城温泉駅6番出口から徒歩5分の距離に位置する儒城市外バスターミナル、儒城高速ターミナル、儒城市場伝統五日市、儒城温泉足浴場、CGV、儒林公園、忠南大学校などがあります。 車の利用では、カイスト、エキスポ科学公園、大徳研究団地、鶏龍山東鶴寺、国立大田顕忠院などを10分から20分の距離で移動できます。 客室内にはビジネスやイベントの成功のための施設が備わっています。 また、フロントやレストラン、無料の朝食などの施設も提供しています。 駐車は1部屋あたり無料駐車が可能で、スイートルームはカラオケブースがあり、午後8時までご利用いただけます。 新型コロナウイルス感染症予防のために体温測定システムが設置されており、発熱やマスク未着用者には出入りが制限されることがあります。 さらに連泊をご利用の場合は土曜日の入室時間が遅くなりますので、追加料金が発生します。 また、ホテル内備品には盗難防止システムが設置されており、破損や損壊の際には弁償措置となりますので注意が必要です。 追加料金は2名基準で1万ウォンで、未成年者は利用できず、身分証明書の確認が必要です。 客室は写真と異なる場合があり、掃除と入退室時間を必ず遵守し、外出時にはカードキーをフロントに保管してください。 遺失物は最大4週間保管後に廃棄され、苦情は客室内の電話機でフロントに受付できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場はどのような利用が可能ですか？",
            "answer": "駐車場は部屋ごとに台駐車が可能で、バレットパーキングも可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような駅がありますか？",
            "answer": "周辺には亀岩駅と儒城温泉駅があります。"
        },
        {
            "question": "儒城駅から徒歩でどのくらいの距離にある施設がありますか？",
            "answer": "儒城温泉駅6番出口から徒歩5分の距離に位置する儒城市外バスターミナル、儒城高速ターミナル、儒城市場伝統五日市、儒城温泉足浴場、CGV、儒林公園、忠南大学校などがあります。"
        },
        {
            "question": "車の利用では、どのような場所にアクセスできますか？",
            "answer": "車の利用では、カイスト、エキスポ科学公園、大徳研究団地、鶏龍山東鶴寺、国立大田顕忠院などを10分から20分の距離で移動できます。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような施設が備わっていますか？",
            "answer": "客室内にはビジネスやイベントの成功のための施設が備わっています。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "駐車は1部屋あたり無料駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "スイートルームにはどのような特典がありますか？",
            "answer": "スイートルームはカラオケブースがあり、午後8時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症予防のためにどのような対策が行われていますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症予防のために体温測定システムが設置されており、発熱やマスク未着用者には出入りが制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "連泊を利用する場合、何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "連泊をご利用の場合は土曜日の入室時間が遅くなりますので、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ホテル内備品には何が設置されていますか？",
            "answer": "ホテル内備品には盗難防止システムが設置されており、破損や損壊の際には弁償措置となりますので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "追加料金はどのくらいですか？",
            "answer": "追加料金は2名基準で1万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は利用できず、身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室は写真と異なる場合がありますか？",
            "answer": "客室は写真と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "どのような注意事項がありますか？",
            "answer": "掃除と入退室時間を必ず遵守し、外出時にはカードキーをフロントに保管してください。"
        },
        {
            "question": "遺失物の取り扱いについて教えてください。",
            "answer": "遺失物は最大4週間保管後に廃棄されます。"
        },
        {
            "question": "苦情を申し立てる方法を教えてください。",
            "answer": "苦情は客室内の電話機でフロントに受付できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 464,
        "QA": 665
    }
}